Перенос postgis базы данных на другой сервер
############################################
:date: 2011-01-02 13:53
:author: admin
:category: базы данных
:slug: migrate-postgis-database
:status: published

Начав востанавливать базу данных из бекапа увидел на экране кучу ошибок.
Причиной ошибок оказался неподключенный к восстанавливаемой базе данных
plpgsql язык программирования. Подключить его можно командой из bash
консоли:

    createlang plpgsql you\_database
